[集思廣益]點樣成為一個溫柔既女朋友

拍親拖都會畀人話太理性或者似老婆老母朋友多過女朋友 我唔係粗魯會講粗口果類
其實我都唔知出左咩錯
不過我都認同我係少左會成日嗲男朋友既果啲特質

想問吓巴打/溫柔型既絲打
一個溫柔既女朋友應該要做啲咩或者講啲咩呢
因為聽過個frd講男朋友會expect係佢做野好辛苦既時候叫佢加油努力果啲 好過叫佢休息 然後我同朋友都唔明白

幫佢含撚

有冇諗過你男朋友就係鍾意你夠理性

你支持佢 同 你理解佢 既分別

然後最後個個都分手
有個分手然後識個同我相反既
當然我唔會覺得因為咁而要變成相反既人
但會覺得可以學習吓溫柔 有時太tough都唔係咁好 唔識嗲人又唔識扮吓軟弱甚至唔係好識關心人

好似有啲明
之前睇有篇野都話女朋友係要帶啲娛樂比男朋友
但我覺得咁辛苦仲要娛樂樂似好難為佢 寧願佢比啲時間自己休息下

對我黎講打機已經好舒壓

突然諗起之前男朋友話：我一直都以為你係一個好軟弱嘅女仔，但原來我有事嘅時候你會咁堅強去面對可能因為我成日喊

我都係
因為由細到大都習慣左咩都自己搞掂，好怕麻煩人，所以唔會點要求男朋友幫我手，同時都唔識得點哄人嗲人之類。
我男朋友都講過我太man太獨立
其實想溫柔啲唔係好難既。有時候你直接同佢講你好掛住佢、見唔到佢好唔開心、見到佢就主動攬住佢咁樣都會令你男朋友覺得你溫柔啲既⋯⋯應該

lm

痴身d
好work

你的樣子如何

其實溫柔就係諒解 識設身處地去諗男朋友而家想要乜野

你試下鬧佢黑佢面，再用你平時既理性去安慰返佢
有轉變，男人先sense到發生緊咩事
唔一定要溫柔，做壞嗰頭唔係咁好

其實都岩嫁 除非我覺得佢唔會離開我etc
如果唔係我會好吝嗇去講我掛住你呢啲說話

驚嚇走佢 不過有時無意中表現到啲唔開心出黎既時候 發現係有用既

幫條仔含嘅時候落力啲咪交行貨
被插嘅時候享受做人肉飛機杯 呻吟有咁淫賤得咁淫賤